====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (3) 8 millions de m2 de locaux industriels et 2 millions de m2 de bureaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

